許志安IG公開道歉

鞠躬連10秒都冇

50歲仲想要幾多時間去學

馬明要多謝佢

我係個壞左嘅人，比啲時間我

公開食屎嚟表示下誠意就話啫。

有片有計傾

最痛心係Sammi 同馬明 你仆街啦

條女從來無公開承認過佢地既關係
從來唔關馬明事
唔使再講馬明

道咩歉啫
一個停經aa cup
一個嫩口32b
有人唔食？

你誠實講扑左幾多次 先會搞到自己壞左

黃賓穎條賤婦呢？？？
想詐死到幾時

我要去搵返真我

點只32b

數左 得8秒

個記者會開得咁撚短 講野又一舊舊 喊又喊唔出 不如唔好開

飲醉酒就可以做錯事
唔係男人所為
叫條女咁點解釋
大家都係成年人

許志安表示：「我覺得喺承坦呢個責任，要分兩個部份。由呢刻起暫停正作，直到搵到一個真正自己。」

停咩工姐，直接退出啦

你無坦白呢段關係有幾耐, 只係一句飲醉左就已經夠衰格啦

許志安2019最新單曲 - 壞了的人

挑，偷食之嘛使唔使呀

我嗰晚的確係飲咗好多酒

Whatsapp有段錄音話司機收左150萬

起不了機的機場

有段錄音？

你傻撚咗? 又冇人唔俾佢扑嫩口賓妹，佢要扑到生花柳都係佢嘅事，家下係佢結咗婚不忠呀

on9 偷食就偷食到底啦

果然學海無涯呀

放過sammi 同賓賓一齊
唔好再害人啦

偷食一個人可以成事？
點解靜係女既責任

咁佢應該叫一世雞唔好害人

咁樣偷食都想合理化

我盡力學習成為男人

壞人最痛

想唔離婚

差唔多啦

許志安都出咗黎開記招
條賓穎龜縮到幾時

9秒前
樓主係咪mon住個ig係咁refresh

我係個壞左既人

黃心穎幾時岀黎道歉

肯撚定想奶返sammi唔離婚

快快手手搞掂完就走啦
嫌衰唔夠咩
留係現場多一秒都嫌多

馬明輕鬆大條道理飛條八婆

冇可能！
安仔道歉應該係搭的士比少咗錢啫
佢唔會對唔住sammi㗎

扑鳩黃心穎個時就無覺得錯嘅

有冇得留言
食軟飯仲咁撚賤真係第一人

肥佬黎咁豪

某程度上係，睇清個女人真面目

不過呢單嘢回響咁大，係希望市民大眾同情佢多過恥笑佢

斬賓周示眾我先服

主流都係撐馬明

死開啦

一定冇扑到！我話嘅！

清高會員笑鳩你地班連登仔忽視香港前景係到討論埋啲濕鳩無關痛癢嘅娛樂新聞 你地知醜唔知醜？

一個明星出軌 可以睇得出香港前景（入嚟睇一眼都好）

兩個人偷食 點解得一個人出嚟講野 兩個都扑街 但起碼安仔都死出嚟面對 另外個個呢？

個段野話唔止一條仲要有埋落左車之後既事，
咪玩啦，家陣打野戰比你睇咩， 吹水都有個限度呀？

盡力學習成為男人

個的士司機係乜唔搵我
500萬我都幫安仔比

穿咗煲就話知錯，唔穿煲就唔知錯，繼續玩賓賓

臭雞出沒注意

最慘係從來無同馬明道過歉

屌條臭閪屌到個人壞咗

從字裡行間感受到佢既悔意，原諒佢了

我呢一刻係冇左靈魂🤮🤮🤮

黃家三姐妹 真係要多撚謝心穎

到賓穎出黎未，唔開記招都IG出句聲啦

屌你老母，官腔文道歉，精上腦就精上腦啦，扮哂無心之失

仆街啦你
嫌人平 咁當初又結婚？
唔好合理化出軌呢D行為
未玩夠就咪撚結
累人累物

馬明可能屌都冇屌過

人禽之別呀屌你老母

如果無比人發現咪繼續偷食

條女都淫底架啦

既然壞咗就直接掟落堆填區算，同賓穎一齊訓堆填區

7秒

我都聽過，話仲有2part 前後3條片個錄音？

繼淫照事件之後又多個奇拿

唔怪得安哥既

我相信許志安會改，下次一定唔會比人拍到，佢已經為左偷食唔抺咀道歉，我相佢下次會玩得好小心。

因為佢學精左，我會原撚諒佢。

經過今次之後唔改唔得啦

改去其他國家

祝你娶個大波西女人
日日家嘈屋閉 綠帽長戴長有
唔駛多謝

以後偷食會留意下有冇cam

係

好心嘅抽水post，針對老鼠同賓妹算啦

九巴個post就高質喇，playstation嗰個真係on9當有趣

成世人都冇食過大波
食下者咁都唔得

講下每次點扑個賓妹仲好啦

屌你死狗公！自盡啦

韓紅

隻淫閪喺屋企笑緊

留意返

對老婆道歉係應該第一件事，唔係最後啊，屌你老母

之前森美去旅行都懷疑緊有冇路
應該森美忍到手

一係堆填區一係殮房
自己揀

換來你係老婆
點知俾老公出軌你
離埋婚帶小朋友走棄你
真係熱烈掌聲

馬明真係好撚慘 根本賓妹一開始痴埋黎係當佢踏腳石 個心根本就係想做天王嫂 佢同佢家姐無個係好人真係
sammi都好慘 但我覺得佢個人經歷咁多野依家真係tough 咗好多 希望佢無事

其實馬明應該去驗一驗自己有無性病先係大前提

算係咁啦，至少唔會好似成龍咁認錯都要拖埋全世界男人落水。

我盡力學習成為男人
有了你我會做事認真

點會未屌過
條淫系咁撚淫，未扑過會比你認親認戚？

其實佢兩個有咩交集
點解會識既

俾你係許志安，你屌唔屌黃心穎先
屌， 開個記招就搞掂，抵到爛
唔屌，我好鐘意我老婆

就係冇屌先認親認戚，屌左果個都係話自己飲大左咋

我點解要做許志安，我唔係佢都屌左先算啦

呢啲觀念 呢啲邏輯 上少啲連登啦

我盡力學習成為男人
岀了軌我會做事認真

(對於件事爆咗出嚟) 感到歉咎
遺憾 (唔可以繼續食落去)

有d人d comment 好難令人理解
sammi第一日aa cup?
唔講以為sammi拎住把槍迫你食佢喎

痴撚線，依家點睇都係男方承認責任，女方深潛。
條女幾時有出㴝食？
其實條片都係女方主動，唔知以為男方比人強緊

咩係翻譯年榚?

呢啲簡直我嘅黑歷史

無馬明...屌你咁叫道歉

我錄段收一千萬